連登仔面對現實啦 侵侵已經輸左 但唔代表我地團火都要熄

連登仔係大多數、 美國人先係小數派。

練普通話啦

連燈就好比John wick入面個殺手世界觀咁

全黄扮4年藍屍再睇咩情況

然後批鬥啲5毛小粉紅

唔畀用iphone等外國牌子嘢

等等等等 下删一萬字。。。。。。

美國人不懂民主

寄望美國失敗 大家返黎繼續作戰啦 放一兩日負好收拾心情 未來會更加艱難 更加要做好準備
唔好當自己係dr strange 成功唔會只係得一條路